今日唔出手，他日Facebook就會封你帳戶、禁你言／加懶人包：Facebook刪除左游乃強啲黑材料

Facebook舐共我諗大家都略有所聞，
原來佢誇張到封人account 可以因為人地14年講過嘅嘢，有追溯期

所以今次Now被人刪片係好好既證據

但Facebook調查完竟然好無恥咁話：「相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因」

——————————
整左條新片，有中英對照，交代呢件事
一日未推到比外媒一日都唔會放棄
麻煩大家推又好share又好，有渠道比外媒又好，一齊搞掂佢

——————————

Facebook 政治審查？Now新聞7分鐘敏感片段消失於Facebook
——————————
重點內容:

Now新聞Facebook專頁內有7分鐘片段懐疑被Facebook刪除

7月21日
-元朗暴徒攻擊市民

7月22日凌晨（襲撃後同一個夜晚）
-警察調查元朗南邊圍村
-Now新聞於Facebook Live直播 (1:28am-4:47am)
-其後有人發現7分鐘的內容消失（03:55am 至 04:02am）
-消失的內容，包括警員（游乃強亦在內）與白衫疑兇在村公所密會（4:01am）

Now新聞確認：
當日是不經刪剪地在Facebook Live進行直播

Facebook回應：
-「Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性」
-7分鐘的內容消失的原因「相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因」

英文版：

————————————————————————————————

Facebook Censorship? Sensitive Live materials reported by Now TV News Hong Kong went missing on Facebook
——————————
Key note:

*Facebook was accused of censoring local news station 7-minutes footage

21st July:
-Mobs attack in Yuen Long

Midnight of 22rd July (the same night after the attack)
-HK police investigated the attack in Nam Pin Wai village, Yuen Long
-NowTV broadcasted time on Facebook Live (1:28am-4:47am)
-7 minutes footage was found missing in the archived Facebook video (03:55am-04:02am)
-Missing footages includes police officers and white-shirted triads secret meeting (4:01am)

NowTV confirmed:
-They haven’t edited out any content.

Facebook response:
-“Facebook Live does not allow removal or editing of live content by the publisher given the real-time live streaming nature of the service.”
-The missing of the 7-minute footage: “likely due to technical reasons related to connectivity signals during the uploading process”

————————————————————————————————

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

如果要篇文既詳細版本，可以去呢度拎：

（推上國際）Now消失的7分鐘，整左中英文雙語新片，整合左資料，寫左文宣，主攻Facebook

FB信唔過 各位手足有見到料第一時間BACKUP

被刪減的片段 (2:22:45):
Missing part: 03:55:17am-04:02:38am, 7 minutes

Now新聞重新upload的「消失的7分鐘」：

[2019.7.28]
Now新聞被禁聲：消失的7分鐘，(03.56am至04.01am) 直播片段離奇消失
(廣東話/Cantonese)

[2019.7.29]
警方向Now新聞部施壓，嘗試打壓新聞自由？被刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會
(廣東話/Cantonese)

[2019.7.30]
Facebook 政治審查？Now TV新聞7分鐘敏感片段消失於Facebook
Facebook Censorship? Sensitive Live materials reported by Now TV News Hong Kong went missing in Facebook
(雙語/bilingual)

pish

屌，好黑暗

大家有經驗都係度share下

集合facebook既政治迫害既資料

推

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

香港冇用
要寄俾美國議員、白宮，reddit散開
或者send俾駐港領事先

push呢個

推，我都覺得facebook做緊野

推到上美國

接受唔到

推上reddit?

facebook係香港呢邊一定有好多大陸狗

係咪有5毛瘋狂舉報？希望唔係公安入主fb

呢個可否開個美國聯署俾美國國會攪？

我覺得要有集會或者遊行淨係用Facebook做中心

中文區嗰主管不嬲係親中

Facebook 根本死垃圾奶共奶到出曬面。

呢個真係要搞

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

Facebook 香港搬新 Office！佔地 4 層似遊戲室多過辦公室？| 20-05-2019 21:41 |

Facebook 香港公司今日正式搬入新辦公室！新 office 位於港島東太古坊一座 44 - 47 樓，佔地 68,500 平方呎，坐擁港島東無敵海景。

去玩下啦

push

屌佢老母FB, 藍屍五毛啲AC又唔撚見佢封，舉報啲page又話冇違反規則
食屎啦

推罷用Facebook, if, whatapp, 但係用咩取代?

仆街

Push

黑材料係支那文

朱閪白格真係好撚仆街奶共

被中共滲透得好厲害, YOUTUBE都係

推 屌佢老母 呢幾日都講緊
report d五毛account未成功過
你一屌啲五毛/蝗蟲打人啲片 全部極快block撚左
屌佢老母臭化閪垃圾fb

光復香港
時代革命
大三罷！

twitter, telegram
我寧願用google plus 屌佢老母

IG facebook 呢啲俾支那人入侵晒
見好多文宣組巴絲嘅page 淪陷咗

Google 都係奶

朱閪伯格食屎啦屌

整理完 一人一po 炸撚爛佢inbox

聽講要report 虛假名稱（定虛假姓名）
咁樣最快收皮

冇咁出面，同最撚大問題係香港office全撚部支那人

試過 全部唔work

轟撚到上熱門
啲廢老藍絲最常睇fb tvb wechat whatsapp

即係有機會係真

五毛三毛因為有management統戰
又有行之有效嘅playbook.
被人ban/suspend應該係有幾十個人短時間內report你

而我地平時report係好零星
零星report係不足以令fb查account

香港要整返個類似帝吧嘅組織
可以更有效同五毛抗行

我地香港人如果出到replace facebook就好

咁誇張
大陸都上唔到fb 搵咁多大陸人黎管理jm9

真係有錢讀得成書 點會留係大陸
大陸人 口講愛國 有機會個撚個都逃離大陸

推撚到夠料要fb回應

你d英文都無講到警黑合作
HK police investigated the attack in Nam Pin Wai village, Yuen Long<<又唔講埋 police made no arrest after investigating suspects which are clearly holding weapons (as they arrested protester holding umbrella and the charge is possession with offensive weapons, why now when the mafia holding steal pipe doesnt count as weapons?)
7 minutes footage of police colluding with Mafia was found missing

直接sd email比zuckerburg推到佢回

用咩facebook
facebook已經變晒質

屌Facebook

朱閪百格自己都舐共啦

垃圾fb支那唔講得，大陸喱唔講得，藍屍唔講得
但啲五毛屌香港人呢，就講乜都得

所以要推比ny times質問佢

唔好比個po沉

D影片 要搵人backup

連登仔女每人每日花十幾分鐘瘋狂report三毛page有無得諗?
我已經日日report, 但一兩丁友做可能影響力太細, 我試過report某page入面其中一個post下面嘅一堆hate speech, 閒閒地都過百個report, 真係要一大班人密密做先掂

屌

而加個問題係佢唔會block五毛，有政治立場

以後用youtube直播得唔得?

Now同cable同立場都係用facebook

真心求教
點解你咁肯定
係政治立場問題
而唔係report人數唔夠嘅問題？

大家起假acc支那人 雞批仔個底

外媒先比到壓力Facebook

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

Facebook親共已經好耐歷史

真係屌醒你都廢事
討論下都要俾d on9屈毛.

如果動員幾十人report同一個account都從失敗嘅話
先好話fb有政治立場啦柒頭

你有無試過report？之前好多次好多去去report幫港出聲定係咩撐警之聲啲post，無一個成功

有個post仲要係佢地大量留言恥笑跳樓義士

Report post有成功過..page就真係未成功過.
不過Report page門檻應該好高.
試諗下類似 金水 嘅page 好大機會俾五毛追擊
但都生存到今日

所以report失敗
未必因為政治立場
我覺得只係彈藥未夠

你諗下先，點解Facebook 香港區唔請香港人，但係請 大量中國人，所謂嘅審查，一定大有人為嘅偏見，你唔係覺得中國人睇嘢嘅角度，香港人可以係一樣？

瘋狂back up呀大家！ 無論online定offline都要back up!!!!

作為it狗
我知twitter有得用API, by keyword搵舊post.
我估fb都有類似嘅野

咁我確實唔知fb香港嘅編制係點

好似話香港facebook大部份都係請大陸人?

係

最大粒個個已經係

大冇撚成功過
成堆account得個吉 又冇frd

facebook真係垃撚圾
支那冰球隊打香港人條片唔洗兩個鐘就hide左

我鳩硬日日屌黑警，俾人鎖左30日

twitch用黎直播得唔得
ig同whatsapp都係fb旗下 屌fb老母

順手推上Twitter

仆街一定要推到佢回應

冇人理鳩你，總之唔俾開post

想開聯署但會唔會太少事

fb係美國搞私穩問題本身已經一身蟻

無限分身開 啲五毛都係咁

推, 屌佢老母豬閪百格.

多一樣證據

Twitch收左皮，好似就係發現7分鐘第一日（29號）就比人封左，幾個直播反送中既人比人block左可能因為個日啲人話twitch有backup到